"Welnu, mijn lieve," zei Mr. Bennet, wanneer Elizabeth had de opmerking lezen hardop: "Als uw dochter moet een gevaarlijke plaats van ziekte--als ze zouden sterven, zou het een troost te weten dat het nastreven van Mr. Bingley, en onder uw bestellingen."
